究竟自駕環日本本島一圈要幾耐？

最近去日本自駕遊
覺得如果環住個本島遊好正
特別係公路嘅PA SA
已經好有特色
今次經過与島PA
好靚

想試下由鹿兒島出發
東京終點
要繞上東北落東京
每日揸十個鐘
要入埋有土產店嘅PA SA
究竟要用幾耐？

留名

究竟路費要幾多

之前試過東京->名古屋->大板通宵巴士遊
咁每程都係6個幾鐘到 巴打可以自己計下

好似有高速公路日本Pass

第一時間俾正評你 好鍾意去日本自駕 仲要租正車享受下

如果係真係咁做
真係要架自己鍾意嘅車
我前幾日四國自駕用Wish
不過想租SUV/ Mazda 3/6

每日渣10個鐘車

暫時日本一日最多都係渣咗350公里！
十個鐘點頂

要兩個司機
同埋會入有嘢買嘅PA SA行

朝八晚六咁揸仲有冇時間去景點？

試過同fd揸北海道...
由函館上稚內已經揸到想死

PA SA 入完一兩個大型既 其實個個都差不多 為左睇哩啲咁遊法真係有啲傻

每區嘅PA SA總有特別嘅
如果有景點嘅地方另計啦

睇隔離Green Pass日本Post坐的士東京去北海道要廿四個鐘 我估兩星期內應該遊到晒

揸果個還好，手腳仲有啲郁動
乘客只能on99坐響度

還車實嚇死個架仔點解咪數咁高

無乜問題

所以同車都應該要有車牌

揸車同乘客分別不太
揸車都係無乜點郁動，來來去去都係得油門同軚盤叫做間中郁下，可能租棍波揸叫做可以郁多少少卦

我睇片夠喇, Youtube車cam前方展望倍速都冇耐性睇晒